有冇人呢排收過耶和華見證人寫嘅信?

最近，有收到自稱耶和華見證人寫嘅信，
內容都係講最近疫情對你有咩影響，話有好消息想分享比人，問人有冇興趣學習聖經之類……

有冇人都有收到?
之前又有冇接觸過耶和華見證人?
之前過有d巴絲之前都返過，
可唔可以講來聽下?

耶教本身都其身不正
仲玩埋異端
祝你好運

上網search下就知佢咩料啦

你覆返佢 我就係耶和華

佢地入面既人好正經，但係根據佢地入面某d規則，不可理喻

係好異端

異端嚟

上門搵都試過

基督宗教互相攻擊不同派係最鍾意就係互指異端